蘋果岩岩又犬跑到仆係到 笑死

學人兩隻腳跑? 笑撚死
有冇巴打CAP低

速龍仆街

每個星期d義士好似送頭咁
你話71咁目標明確係立法會就話姐
呢幾次都唔知做咩
就係企係前面等拉

在線等圖

無辦法。唯一方法

我係屋企 興奮過中六合彩

比人拉係唯一方法？ 我不敢苟同

笑撚死

之前講果啲波子黃豆戰術有冇人用過

笑完就算，唔好打咁多飛機，我地今日又有一埋手足比人拉，我地冇本錢自higj

笑到出聲, 真係唔爭係

習慣用開四隻腳，岩岩用兩隻腳下，係咁上下

自膠：唔爭氣地笑左

打少陣飛機啦

小兒麻痺咩成撚日仆

笑撚死我

撻落地果下好L痛

笑死我

你笑一隻狗仆街
啲狗喺度笑你戇鳩鳩送頭幾十人畀人拉呀

7月真係好撚恐怖
一定有咩人拉佢後腳

笑乜鳩呀
大把手足俾人拉左呀

推

仆個街都咁開心 香港人真係幸福

笑還笑
但唔好唔記得，我地又無左幾個手足

係 好好笑下話？宜家捉到自己人呀
仲笑得落？

大家笑一下就好啦
推翻主線post
721 721元朗

笑撚死 用返四隻腳行啦

狗學人跑成左幾十步 算係咁

便衣WOR CHING

角落頭，「出動警犬」

唔係速龍黎

跑得慢過記者哥哥

正想講 個記者重要攞住cam 好定咁影住佢仆街

仆街仔

跑到手腳唔協調，平時好少跑咁

衝出去柒

一路睇一路心裡面講仆街仆街 點知真係仆左當場笑左

塊石屎地襲警

太匆忙有倒水
但真係好易tk
好難知邊個係最後個個
頭先差d都跣死

中醫角度係叫咪腎虚氣弱，雙腿乏力，跑兩步都仆街。

速龍唔係警隊精英中挑選咩，定係掃黃精英中挑選？

速龍wor
以後叫仆龍咪算囉

專業仆街

講真 個跑姿怪怪地 應該真係唔慣兩隻腳跑

721

便衣嚟

隨時跑跑下暴斃

又呃工傷

位唔係咁上，返去訓練下行路

笑完就算啦 唔好推

走上街係我地表現既決心，而輸出革命係我地既目標，支爆才是出路

CID黎

紅豆綠豆物價上升

仆低隻狗你同伴啊？

take down 空氣

整左GIF

柒到仆街

條路襲警

我都係 見佢有兩下仲未仆既
點知 係需要時間等候

笑死 記者跑得同佢差唔多快

花邊咪煲咁多

不推文回覆

7月

記者仲跑得快過佢, 仲要仆喺鏡頭面前
笑死
唔怪得要搵班蝗狗嚟增援

做咩旭跑

無計喇佢用兩隻腳行

呢班仆街有冇上過前線根本冇人知
日撚日上黎鼓吹衝衝衝

學緊4隻腳跑吧

啊sir應該好耐無操跑咁撚慢點捉人啊

抵撚死

記者拎住CAM都跑得好快
跟到個差佬

等gif

跑得慢撚到,點追人呀

跑得好快呀

柒到我啲尷尬癌岀哂黎

唔怪之得咁多警察受傷啦

體力見頂

睇錯係蘋果記者pk 錯手腐皮左sorry

Btw, 大大力恥笑

留名睇shooting stars

其實真係要令到佢地跌

屌 佢係義士黎 保護義士！

呃工傷?

係咁望返後面，驚得自己一個衝入去比人打柒呀?

唔好推啦

你隻狗朋友 仆街
你都唔洗咁燥既

請保持危機感
唔好再打飛機
思考如何反制
勿再自視過高
脫離同溫層
打輿論戰，最忌低估敵人。

傻鳩

笑撚死人咩

整埋慢動作仆街 + Wasted 會更好

前線厲害

記者跑得快過佢

我阿媽好大聲嗌抵死嚇親我

萬能key唔該

啪一聲好響

其實好多前線都想打狗 但冇乜人跟

這是正式錄用的 ....

唔慣兩隻腳跑

專登跌，唔想跑最前

見到都覺得痛
撻得好應

笑死人咩…速龍…

又有工傷呃

好撚柒呀屌你老母

個記者同佢跑得一樣快，點做嘢

要幾秒CD

記者跑都跑得快過佢都未仆街啦，呢班野講犬真係侮辱左啲狗狗🐶

因為有狗扮人

記者跑得好快

記者輕輕鬆鬆就跟到，仲要揸住cam
啲黑警就跑到成隻狗咁

真

笑左出黎

記者跑得好撚快

嗰記者仲走得快過隻狗

垃圾popo 記者體能都好過你
學乜嘢人做黑警
人跑得快過狗真係第一次見

跑得好撚奇怪

0.25慢鏡睇左10次

明明係想雙腳轉四腳跑

仆龍

自high完，做翻正經野了！
文宣！救人！

犬唔用四隻腳跑實仆硬街

狗就用返四隻腳跑啦bad doggy

柒頭犬

一開頭咁近影住

【反送中—原創】《覺醒》 香港人 加油

結論係記者仲勁
拎住機都跟到佢 又唔會仆街

咁可以做咩？

勁fight哥又中

屌, 腳步都未穩. 一定成日打J同叫雞

跑姿又柒 又跑得慢

記者拎住cam都可以跑係你隻犬前面影住你仆

論熱身的重要

屌我係地鐵笑出聲

速龍唔係咁跑架

隻鞋顏色咁怪既
速龍唔係黑鞋咩?

強烈恥笑

🤦🏻

爭取中產支持
轉型打經濟抗爭

個記者跑得快過佢

速龍既訓練係咪日日練仆街

攞呢啲個別柒咗嘅黑警打飛機自high有咩用，越嚟越多前線被擒先係大問題

交差餉養呢d精英

撻到拍拍聲

唔係分化 但唔好次次都講依句 唔做野唔代表放棄
但係佢講得冇錯 冇明確目標但晚晚發夢都有人被捕
目前為止已經拉左幾百人 總有一日前線會唔夠人

屌你又呃醫管局錢

四腳爬行動物係咁上下㗎啦
啱啱學行未係好熟

有4隻腳唔用 學人用2隻腳 仆街怪得邊個

佢仲望後睇下邊個追住佢
呼 好攰呀
呀 係記者呀 跑呀
仆街唔係 有鏡頭喎
呃工傷先

好撚柒啊屌你老味

記者都未仆街，條hihi 就仆， 都幾核突wor~

camera man 都跑得快同穩過佢

跑得快 卜得快

［大絕］有方法令民建聯永不翻身！

我都諗左一諗 點解記者拎住部機都可以咁輕鬆過佢頭

我老豆老母都笑到gap gap聲
真係肉鳩酸

狗唔習慣用兩隻腳

跌撚死去啦快啲死黑警

點解唔斷咁隻手斷咁隻腳呀
用番四隻腳行啦

好撚柒呀！屌你老母～

好笑過星爺

黃大仙顯靈

圍話事嘅人

Ar sir 跑步唔洗你教

唔慣用兩隻腳跑

［文宣改革］政府識打 我地都要識打經濟牌！

會有人問你「唔係咁做咩?」o架喇
news cycle又唔考慮, 鑊鑊都係第二日頭版示威衝擊caption, 無參加人士無人知你做乜, 然後又係n個手足被捕, 我同你講, 如果次次都係想「做啲嘢」,無戰略目標, 然後送頭, 咁乜都唔做抖下好過啦屌
社運係廣告活動, 鑊鑊都係現行模式, 只會畀人放大拉人同衝擊, 又少咁幾廿個手足, 其實唔efficient
要令news cycle唔好次次都係火花四射, 去街派下啲警黑合作傳單(煲大呢單就啱喇), 香港總商會聲明傳單, 搞下鏗鏘集放映會, 繼續和你飛, 塞死沙田新城市好過啦
塞地鐵阻人返工呢啲就唔好喇, 香港人係好奇怪嘅生物, 阻人返工仲大鑊過係警署出面放火

agree

Gap gap gap.jpg

點解班記者咁多裝仲可以跑得快過佢

推有用post 之後先慢慢笑得唔得

隻狗依家係瑪嘉烈急症室

有無手足接佢放工安慰下佢

以依段嘢代替push

721元朗恐襲

警黑合作 警署落閘
999唔通 無人落charge

721元朗恐襲第22日
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日追問插問

Copy and paste the above, please.
每日改第xx日

咪去北角
越夜越危